［賣港］劉慧卿：港獨係小眾訴求 一國兩制冇問題

由 2:50睇起
“There maybe some, but only a small number who are asking for independence, but, most of us say one country two systems is ok”

大多數人認為一國兩制冇問題？？？

民主黨仲可以生存到今日
擅自代表香港人喺國際線鳩噏倒米
都係有賴懶得去監察政客所作所為嘅香港人👍🏻
批鬥黃店 批鬥kol就叻

香港人要35＋呀
唔同意就係藍絲 五毛 熱狗

如果行老江年代一國兩制邊有人反

四方西幾時死

制度問題 喺咁嘅國家入面
去期望一個明君係冇意思
呢個係共產黨嘅本性

佢地乞求一國兩制最基本都冇埋, 咁亦都證明香港已死嘅事實

小眾訴求就可以無視？
人地民主社會就算小眾意見都有權有個議席喺議會發聲啦

麻煩大家喺Twitter 宣告Emily Lau doesn’t represent Hongkongers

喺民主黨內部開咗會
大部份人認為一國兩制無問題
港獨是少數

民主黨亡黨啦，屌你老母

呢個我又同意

只係加速師將遮醜布拎走

係，證明佢離地，仲相信共產黨換返D後生既上啦

販民

又係你啊,四方

天生一副賤骨頭丫嘛

即做

一早講咗
投票啦泛粉

高投票率=好多香港人endorse泛民endorse一国兩制

劉慧卿係小眾 獨立無問題